有冇人學校有學生自殺死左

我地學校有個中一生係屋企跳樓自殺死左

學校：Wfc

就黎喺學校跳

哦

我

Why?

記得以前有個師兄係早會當住全校面前係學校六樓跳左落來當場死亡

哦咩
新聞報過，好似係早會成班同學係操場先跳

相認 東天
當日同阿哥一齊遲到miss左
可以老母拜得神多